《無忘初衷》 留意到... 依度又開始有人割蓆/分化

明明琴日/星期日 大家都同仇敵愾 同聲同氣
撐香港人 撐後生仔 今晚突然發現引人割蓆既post又開始出現
扔磚與否 鬧人和理非非
又或者疑似三毛post 又特攻 又fake news

大家記得 無論點 勇武又好 和理非又好
大家都係槍口對外 目標一致 直到撤回修例為止
頂住呀連登仔 頂住呀香港人！

利申：夢見自己琴日有份食彈...